香港這一天 8-May-2018 一地兩檢硬闖 林鄭葉劉慘勝一回合

香港這一天 8-May-2018
一地兩檢硬闖 林鄭葉劉慘勝一回合

立法會一地兩檢條例草案委員會昨日最後一日會議，出現混亂場面，葉劉淑儀主持會議，被形容為「23條時的葉太回來了」，法案將順利進入最後階段。楊健興分析一地兩檢角力；各位點睇葉劉表現？是否值得同情？